HKCC之友有嘢講

噚日和理鏈活動非常成功，不單止可以團結我哋理工及CC學生「鏈成一線」更加喚起左各界嘅關注各位理工人俾啲掌聲自己先

話說尋日小弟好夜放學，已經好攰，所以冇加入人鏈活動。但係望著理工人鏈一直延綿到本部嗰下，內心其實非常之澎湃好想跟埋嗌一份！但係因為跟住friend放學，又唔敢嗌，最後只係敢望住各位行過可能我生得衰，有D巴絲回避我眼神，不過我想講：我哋都喺鏈成一線架噚日返到屋企之後諗咗好耐：如果我有一齊企既、一齊嗌，多一份力量，我哋嘅影響力會唔會更大？自己個心真係好唔舒服。我應承你哋，下次一撚定一齊嗌大家亦唔好因為有人白白行過就灰心，其實我哋好多人都只係好攰所以無幫手在此呼籲所有理工及CC之友，下次咩活動都好，一齊上

最後五大算求 缺一不可

理工人CC人好嘢

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

沒有暴徒

只有暴證

香港人

加油

港人治港

如果hhb wk PolyU組得成人鏈都幾震撼
但要好多人

無錯
不過Wk係油麻地 除非真係所有理工人企晒出嚟
但係我相信總有一日 polyu hhb wk可以真係鏈成一線

Wk好似突咗岀黎咁，自成一角

本人都係CC學生，特登去到紅磚本部參與。
超難忘，不分WK、HHB定本部都好團結。
親生仔特意向兄弟同阿爸表示感謝